福建人大批來港準備教訓港青亂港

又落嚟掃奶粉

福獨革命！

會唔會同機場和你飛踫面

落黎買奶粉姐

打大陸喱唔洗就住就住

支持福建獨立。
福建人民雄起來，反抗暴政！

好想知道如果成個港島貼滿哂福建獨立嘅標語口號再影上微博貼吧，依班人返上去果陣有咩後果

點解你地福建消息仲多過我屋企